美波定係Rose Ma撚狗勁

正皮 美波
負皮 Rose Ma

皮已正 pish

系

美波狗黎

多謝你呀distance

又係侍奉部搞彎動物台

這動人的fufuying 這樣絕色fufuying
美貌才識相相的呼應

Fufu 我識左你兩年啦
當然你唔會估到我係邊個
雖然我暗戀左你好耐
但一直都唔敢同你講
就算你有男朋友
我都控制唔到自己咁鍾意你
但我又唔想係現實到騷擾到你
搞到我好似心理變態咁
成日上高登出文FF你
你真係我見過之中最完美既女仔
不過可惜既係我係會為五斗米折腰既人
我窮 就算我心中富有
我都冇信心去追求你...
我諗我呢世都冇呢個資格

唉...又飲拎大左...HiAuntie

又點名架啦

大家識既佢應該唔會撚我
而且佢唔知我係邊個

假膠

幾時回歸動物台呀，你主力黎架wo

唔明
咩事

美波係我接班人
佢ok ga

出現了

查理會然響
我細細個就係高登聽過

On9
我動物台知名會然會然響ah

聽講你係mk

純粹係某動物台大老師（自稱）既中傷

笑到我